俾人整蠱 唔開心 之後人地話你唔玩得

如題